槍口一致！！！大家畀啲時間左膠啦

認清真暴徒面目，真暴徒傷成咁佢啲屋企人應該好擔心

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵